露晒底【朗出沒】射極唔入累街坊 C朗幾乎做罪人

葡萄牙巨星C朗拿度周日凌晨在意甲處子戰登場，為祖雲達斯披甲作客基爾禾，戰況峰迴路轉入球始起彼落，最終祖記憑補時3分鐘入波絕殺贏3比2，全取3分，但過程驚險，其中臨完場祖記本已入波，但因C朗犯規在先判詐胡，若然祖記最終未能獲勝，C朗就變成罪人。

祖記今仗開局順利，基迪拉開賽3分鐘為球隊先開紀錄，不過C朗遲遲未入局，未能擴大優勢，38分鐘基爾禾憑史迪賓斯基頭槌頂成1比1，下半場56分鐘祖記再輸12碼，基亞卓尼利操刀射成2比1反超前。

C朗開始上力，其中一次攻勢出大技，在3名敵衞看管下，禁區頂左路轉身勁射，被對方門將飛身擋出，75分鐘邦路斯接應角球頭槌爭頂，基爾禾馬迪亞巴尼擺烏龍，祖記追和2比2。

完場前祖記幾乎反超前，文迪蘇傑頭槌攻門，基爾禾後衞大腳清走，使用門線科技判定，皮球越過白界，當時球證判祖記入球有效，不過今次攻勢期間C朗懷疑犯手球，球證再使用VAR睇重播，認為C朗犯規在先，改判入球無效，基爾禾門將蘇蘭天奴亦受傷退下火線。

補時3分鐘，祖記今次真係入波，貝拿迪斯治近門撞入，祖記贏3比2完場，C朗終於笑番。

一早話左佢d入球數靠浪射堆出黎

家下一離開皇馬即刻露晒底

屎上最佳

班浪迷仲有乜好講

以後佢有排柒 有排笑

唔係烏龍和埋

意假用咁多錢買阿朗邊會比佢首場就輸波

好彩無續佢 尋晚廢撚到

溫室小花 喺曼聯靠朗尼，喺皇馬靠摩迪

呢度有大巴拿

@王騎

好在比哂錢

上季咪又係咁
代表啲咩

有睇尋晚場波就會知佢表現好唔好，放長雙眼睇囉

丙朗

嘩 你地咁燈法下場戴帽都似

呢幾年季初都頹架啦
咪又係季中爆到完季攞埋金球

快啲死啦個龍門

你估仲有料蝗會放佢咩
睇出佢過哂氣就先賣

季中拿返出黎bin

上季季初咪又係垃圾
季中自然會爆發

王騎準備出嚟統計C朗2018至19年度聯賽入球率，係零呀…

仲以為王騎開

就嚟34歲喇 真係仲爆到咩

厲害了，我的朗

@王

王騎又遲開po 遲早俾人搶左份工

仲好意思吹到金球大熱 無人餵就現哂型